返咗電器技工三個月

一開始係因為老豆咁叫我返 返返下覺得唔啱興趣好悶成日請假 早一兩個禮拜日日 畀師傅鬧 自己呢幾年不嬲hea左好耐 冇曬人生目標 做所有嘢都心不在焉 今個禮拜已經有三日冇返 因為個人瞓醒覺好攰 應該點好

In 任何仁 2.0

戒丁 早午飲茶 + 水 過幾日你會feel到成個人復活左

請唔請白紙？

繼續廢落去埋得